6月9日 香港真係最廢既遊行抗爭

申利先 我係支持既，今日都會出去

香港人個個咩都擔心比人拉 又要返工又怕熱又怕攰 其實仲搞黎做咩 最終只會係自己害死自己

69遊行有任何需要記得上連登

須知整合&解答、即時情報交換區

其實係屋企做鍵盤戰士 不如現身幫手

純推比大家理性諗下

背水一戰呀